推到 1月31日 各大公司resign 人數吹水區

今日 11月3日

如果公司要求 通知期係2個月

今日 resign = 1月4日last day

1月1日星期五，賺左3日

1月4 返去HEA 下就收工（holiday mood)

之前 12 月25,-28 又放 , 12月31 又半日工

一個月姐

你識啲野

12月4日last day 應該大量散水餅

go to uk?

Bno visa 1月31日開始apply

一個夠清屋飛走

唔知批左後幾耐要走